美國封了華為，我們依然是絕對贏家

對